父母叫你去死嘅時候你有咩感受？

心諗你當初唔好生我出嚟咪得
但係唔記得響邊到睇過話呢句係最傷父母嘅心，所以最後冇講出口

發生咩事呀 點解父母無啦啦會咁講既？
我見你開個題問有咩感受，其實聽到呢句都幾hurt
父母係成日講定係你第一次聽佢地咁講？
其實你最後都無講到個句說話都係唔想傷佢地心，好重視佢地
有咩問題都可以搵我傾下喎~

你講呢句最傷父母心
有冇諗過佢哋講呢句都好傷你心
愚孝